原來依家d連登仔咁撚垃圾

俾人講幾講就成隻死狗咁

Who ar?

汪汪汪汪

同埋扮識自嘲？

喊未呀

睇住佢地一路屌班毒撚
一路幫娘娘護主真係好睇過家變

你

睇埋個隻5p台臭雞開個個post

有ching撩我返高登 話依度太低質唔適合我

走l0r -.-
又要人請你返黎牙

兩邊走><